Joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Je a-joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Je a-joro, joro, joro-o, joro-oo, joro, joro, joro
Omoh-joro, he a-joro oo, oh ohh oh

Hell yeah
I don't want to lose you this time
I never, no time
Omoge, na wini-wini wana-wana
Your love did it to me once
Oh mi omoge di mo mi

Show me how you feel tonight
Omoh say your love, say na wini-wini wana-wana
Your love did it to me tonight, yeah
I need your grace, ahnn (ma je kon mo)
I never give in, ahnn (ma je kon mo)
My love, don't be ashamed, ahnn (ma je kon mo)
No matter the case, ahnn (ma je kon mo)
Say my music is the best, ahnn (ma je kon mo)
Na sweet-sweet better, ahnn (ma je kon mo)
Say my love, don't be ashamed, ahnn (ma je kon mo)

For you I dey, ahnn (oouu-woohh)
Every night, every day
Every day, I need my baby to call me
Close to me yeah yeah
For the moment, when I give you

When you wake up in the morning I'm by your side
Really make you fall in love with me, yeah
Oya, heh a-joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Je a-joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro

Heh a-joro, ohh woah
Aah, do you want to kill Pesin?
Ahh-aah, mo gbe oo, mo gbe oo, ahh
This kind love
E dey make my body ta-nana

They make me want your life for wa-nana
You yes, ooh yes
This kind love
Say what do my body do ta-nana oo
They make me want to be with you now-now-now
Dance with my konto I make you pana-na, oh lawd

Joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Jaara-joro, never leave me
When i need you by my side
Omooh, waa je-a soco
When you can oo
When you can, omoh
Omooh, waa je-a soco

I'm going to love you all day
I love you all night, all the time, yeah
Joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Je a-joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro
Je a-joro, joro, joro-o, joro-oo, joro, joro, joro
Omoh-joro, heh a-joro oo, oh ohh oh, yeah yeah

Oh law
Deep down girl I know you want a deep ride
Every night she says she just wants to climb
See her skin explode with a dimpled design on it, woah
Whine baby I know you wanna ride deep
Every night she says she just wants to climb

See her skin explode with a dimpled design on it, woah
Joro, omoh-joro once now
Ughn-ughn-ughn, na so e dey, omoh
Omoh-joro twice, twice, twice oh

Omoh-joro, once, once ooh-oh
Omoge, wa ba mi joro twice, twice, yeah
Star Boy
Oshe joor

Joro,joro,joro,joro,joro,joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro, joro